{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 안채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午前3時で、チェックアウトは午後11時まで可能です。 予約前に予約のお知らせを必ずご確認ください。 未成年者の方の男女同室での宿泊は不可能です。 同性の場合は入室が可能です。 追加で人数が発生する場合は、予約する前に予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失にご注意いただき、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 バーベキュー場を利用すると、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場はペンション内の屋外に位置し、午後6時から9時までご利用いただけます。 炭とグリルを利用する場合、追加20,000ウォンの料金が発生します。 駐車はペンションの内部と近くに可能で、最大10台まで駐車できます。 海水浴場まで徒歩3分以内に位置しています。 周辺の観光地としては錦山、菩提庵、ドイツ村があり、これは自動車基準で距離を表記したものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午前3時で、チェックアウトは午後11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の方の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で人数が発生する場合は、予約する前に予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失にご注意いただき、宿泊客は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用すると、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー場はペンション内の屋外に位置し、午後6時から9時までご利用いただけます。炭とグリルを利用する場合、追加20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はペンションの内部と近くに可能で、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海水浴場まで徒歩3分以内に位置しています。周辺の観光地としては錦山、菩提庵、ドイツ村があります。これは自動車基準で距離を表記したものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 698
    }
}